原來大J同達寇同月同日生

林慧韡
出生： 1987 年 8 月 16 日（32歲）

大J
出生： 1984 年 8 月 16 日（35歲）

祝大J生日快樂

侮辱左大J哥哥

血之宿命~~~ JoJo&DIO

大丁好橙

支持層主

支持樓主

達哥:大J, 我不做香港人了

咁巧合既

支持層主
大和解

大J生日快樂
迖狗快撚啲去死

Wow大J生日快樂

oh shit

大j生日快樂

达狗今日立即仆街死！

咁攪笑，有冇咁撚岩呀，真係天時地利人和

唔係掛

大J 生日快樂
仲有邊位啊？
大家生日快樂

范宋鍾生日快樂

范宋鐘生日快樂
仲有邊位啊？
香港早日康復

仲有 Gem ?